不如天文台取消個氣象機制算數啦

反正你又唔敢報出黎
不如等市民自行決定返唔返工同返唔返學把啦